財仔一問

財仔一問

想問大家知唔知依間點？上網搵完咩都冇，息口似乎唔錯，有冇人知？

平左倉未？

冇人知道？有冇人用過依間

由個網址已經知出事啦 relychinese 你仲敢買？

姐係點？我唔係好明
可以講多D?

係詐騙公司？

好抵借, gogogo

兄弟可唔可以講多D，我朋友唔係我懷疑佢中左局

話問佢借錢，點知間野叫佢去其他財仔借錢入落佢户口？？

仲用左兩個唔合理既理由叫佢不斷入錢
我覺得唔正常先幫佢問下

你/你朋友已經被騙，直接報警。

兄弟你知唔知報左警之後警方會點幫佢？
其實算唔算詐騙？

依加個經理大佢話佢地有律師團隊唔驚佢，又話一人退一步仲叫佢淨係拎多小小錢（幾千，問第間財仔借），其他佢諗辦法。

你堅持落案要報案紙，警察無得拒絕。